想入sndl

但gme宅住曬

放gme
All in sndl

仲等緊ss？

All In sndl 一個星期返本啦
not a financial advice

sndl 仲入得過嗎

靜少少
我番鋪靠呢隻

巴打, 想請教下, 同tlry比, sndl 好D嗎?

求奇買一隻都飛，但sndl可以入多 因為平

剩返兩股等ss睇樓

keep 住妹上去喎